強烈要求連登封關，禁止泰國日本ip登入

相反嚟講，你或者睇唔到東瀛國嘅「老衲熱」！

封左支那ip ,連登有一部分acount應該login 唔到